劉馬車扮智障人士拍片

可唔可以告上平機會

不嬲都智障嚟
性罪犯

我先唔信佢會拍正常片

坐過幾年仲唔識驚
好快又入去坐過

佢根本唔使扮

精神病人士扮智障人士

你叫個官點判？